
                      Impresionante pelicula e impresionante Natalie Portman, un Oscar muy merecido, es desgarradora y muy intensa, no deja indiferente a nadie... Es una pelicula que te hace sentir, me encanto y sin embargo no volvería a verla, me paso lo mismo con million dollar baby, y solo por sentir esa sensación ya merece la pena verla
        
            